其實係咪好多男人都唔會丁自己女朋友？

性幻想對象
女同學
女同事
陌生人

女朋友已經厭了

點解唔直接屌

個陣long d 成日同ex skype
叫佢除淨少少然後就係咁j佢

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG